沉默是金，

新奇氏橙。

下一個係 富士蘋果 得唔得？